你地仲未明呀? D鬼係突登四面樹敵架

因為35+就會被DQ
班鬼唔想被DQ, 唯一既方法就係要令35+永遠都冇可能實現
而家既民意係73比, 甚至係82比
容咩易真係35+成功架
所以為左避免拎到35席被DQ, 只可以用一招-四面樹敵, 消耗返D民意先

有無諗過35+比人屌
係民主黨日日新鮮穫穫金係咁每日爆一單野出黎攪到內鬨？
又唔簽承諾書 又唔初選 又空降逼走陳偉豪

你不如直接講35+係為左逼走本土同素人
剩選泛民入去既泛民大台啦

研究左班鬼既習性超過6年
當知道左35+一定會被DQ既時候
咁所有野都要重新部署
因為保住議席>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>35+
所有四面樹敵係一個好好既策略

行撚開啦你
本土同素人就唔撚係鬼呀
以我研究鬼既經驗
窮人比有錢人更高機率成為鬼
一百萬收買唔到李+X
但係一百萬足夠收買2個窮撚
人越窮, 越高機率係鬼

你咁講
我是咪要認同特區政府三位大地主司長最忠直

中共 用幾個議席就收買到既 民主黨
算唔算系窮撚

咁即係承認起大台 一開始無諗過協調啦
自己日日攪壇野出黎內鬨逼走本土同素人
依架屈埋本土同素人係鬼 泛民先係正宗
咁重有咩好柒講 剩識賴人唔信你35+
問下泛民同你依d垃圾死忠做緊d咩

共狗最怕35+，出盡奶力分化